每星期至少一劑 同警察鬥長命

咁撚中意做狗
就發夢每個星期同你地鬥過
睇吓邊個頂唔順先

呢個都係一星期一劑就得

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

咁撚中意做狗真係諗唔撚明

估唔到真係可以無良心到咁

催淚彈幾時用完

其實啲催淚彈同啲子彈邊個國家買返黎

每個星期最小一劑等佢快啲用9曬

絕對要譴責賣比佢地嘅國家

PUSH
希望大家入去填低感受

已經收左集超過五百人嘅感受，希望大家幫手推到上一千、二千

出一本屬於香港人嘅自由之書

填咗

去到依個階段 無辭職嘅警察 以經係完全無良知
係畜牲 一定要同依班人鬥過

驚9月開學會開始少人 我諗政府都個等緊9月之後怨氣自然慢慢散

唉 跟本就無人願意全民罷工加罷課
香港點會贏

搞撚到佢地精神崩潰